(含桃) 冇人成日自己一個食飯好鍾意坐望著窗口嘅位

自己一個食飯望住窗嘅人行嚟行去好似冇咁孤獨

係呀 冇人呀